連續我兩個禮拜爛屎 我問你答

應該係濕熱 但點樣可以簡單地去濕
爛屎左兩星期 會唔會毒到有大腸癌
利申外國撚無老母湯水

你點知濕熱

因為唔成形同會痴馬桶

大腸癌都會

食綠豆啊

巴打唔好咁 真心驚

即刻買

圖ok?